{
  "Company Intelligence Data Source": "公司情报数据源",
  "API Key": "API 密钥",
  "API Token": "API Token",
  "The key of the Predict Leads account.": "预测线索账户的密钥。",
  "The token of the Predict Leads account.": "Predict 潜在客户帐户的令牌。",
  "\n    To obtain your PredictLeads tokens, follow these steps:\n\n    1. Have a PredictLeads account - Create a new user here: https://predictleads.com/sign_up.\n    2. Go to: https://predictleads.com/subscriptions.\n    3. In the subscription page, locate the API Key and Tokens section where you can also find the usage.\n    ": "\n    To obtain your PredictLeads tokens, follow these steps:\n\n    1. Have a PredictLeads account - Create a new user here: https://predictleads.com/sign_up.\n    2. Go to: https://predictleads.com/subscriptions.\n    3. In the subscription page, locate the API Key and Tokens section where you can also find the usage.\n    ",
  "List Companies": "列出公司",
  "Retrieve a company": "检索公司",
  "List Job Openings": "列出作业打开",
  "List Company's Job Openings": "列表公司的作业打开",
  "Get Job Opening": "打开作业",
  "List Technologies by domain": "按领域列出技术",
  "Retrieve companies by technology ID": "通过技术ID检索公司",
  "List Company News Events": "列出公司新闻事件",
  "Get News Event": "获取新闻事件",
  "List Connections": "连接列表",
  "Get Company Connections": "获取公司连接",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Retrieves all companies.": "检索所有公司。",
  "Retrieves a company by its domain.": "按域检索公司。",
  "Retrieves a list of job openings": "检索工作空缺列表",
  "Retrieves job openings by company domain.": "按公司域获取工作机会。",
  "Retrieves a single job opening by ID.": "通过ID检索单个作业的开启。",
  "Retrieve technologies used by specific company": "获取特定公司使用的技术",
  "Retrieves company using specific technology ID": "使用特定技术ID 检索公司",
  "Retrieves news events by company domain": "按公司域检索新闻事件",
  "Retrieves a single news event by ID.": "通过ID检索单个新闻事件。",
  "Finds all portfolio companies.": "查找所有证券组合公司。",
  "Retrieves company connections by domain.": "按域检索公司连接。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Location": "地点",
  "Min Max Size": "Min Max Size",
  "Page": "页",
  "Limit": "限制",
  "Domain": "域",
  "onet_codes": "onet_代码",
  "Active Only": "仅活动的",
  "Not Closed": "未关闭",
  "First Seen At From": "第一次查看于",
  "First Seen At Until": "直到第一次查看",
  "Last Seen At From": "最后看到于",
  "Last Seen At Until": "上次查看时间",
  "With Description Only": "只包含描述",
  "With Location Only": "仅使用位置",
  "Categories": "类别管理",
  "Job Opening ID": "作业正在打开 ID",
  "ID": "ID",
  "Found At From": "在从",
  "Found At Until": "在直到找到时",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "A min-max size range. Examples: \"11-50\"\". For now, only single range is supported.": "最小最大尺寸范围。示例：“11-50\"\"。现在只支持单个范围。",
  "Page number of shown items": "显示项目的页面数",
  "Limit the number of shown items per page. Max 1000.": "限制每页显示的项目数量。最大1000。",
  "The domain of the company to find.": "要查找的公司领域。",
  "O*NET codes to filter by, such as \"17-2071.00\" for \"Electrical Engineers\" or \"15-1254.00\" for \"Web Developers\". For full list of possible codes see: https://www.onetonline.org/find/all": "需要筛选的一个NET代码，如“17-2071.00”的“电气工程师”或“15-1254.00”的“Web 开发者”。可能的代码的完整清单见：https://www.onetonline.org/find/all",
  "Company's domain": "公司域",
  "Set to true if you'd like to receive JobOpenings that are not closed, have last_seen_at more recent than 5 days and were found in the last year": "如果您想接收未关闭的作业，请设置为 true， 有最近5天的最后一次见面，并在去年发现",
  "Similar to active_only, but without considering last_seen_at timestamp.": "类似于激活状态，但不考虑在时间戳上的 last_seen_。",
  "Only return data first seen after given date . Example 2024-09-25": "仅返回数据在给定日期之后首次查看。例2024-09-25",
  "Only return data first seen before given date . Example 2024-09-25": "仅返回数据在给定日期之前首次查看。例2024-09-25",
  "Only return data last seen after given date . Example 2024-09-25": "仅返回数据在给定日期之后最后见到。例2024-09-25",
  "Only return data last seen before given date . Example 2024-09-25": "仅返回数据在给定日期之前最后被访问。例2024-09-25",
  "Only return JobOpenings that have description": "只返回带有描述的作业",
  "Only return JobOpenings that have location": "只返回具有位置的JobOpenings",
  "Select categories to filter job openings": "选择要过滤作业的类别",
  "The ID of the job opening to retrieve.": "要检索的作业的ID。",
  "The ID of the technology to find.": "要查找的技术的 ID。",
  "The categories of news to find.": "要查找的新闻类别。",
  "The ID of the news event to find.": "要查找的新闻事件ID。",
  "The domain to find.": "要查找的域。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Administration": "行政管理",
  "Consulting": "咨询",
  "Data Analysis": "数据分析",
  "Design": "设计",
  "Directors": "主任",
  "Education": "教育",
  "Engineering": "工程",
  "Finance": "A. 财务",
  "Healthcare Services": "保健服务",
  "Human Resources": "人力资源",
  "Information Technology": "信息技术",
  "Internship": "实习生：",
  "Legal": "法律",
  "Management": "管理",
  "Marketing": "营销活动",
  "Military And Protective Services": "军事和保护服务",
  "Operations": "业务活动",
  "Purchasing": "正在购买",
  "Product Management": "产品管理",
  "Quality Assurance": "质量保证",
  "Real Estate": "房地产公司",
  "Research": "研究",
  "Sales": "销售",
  "Software Development": "软件开发",
  "Support": "支持",
  "Manual Work": "手动工作",
  "Food": "Food",
  "Acquires": "获取",
  "Merges With": "合并",
  "Sells Assets To": "销售资产给",
  "Signs New Client": "新客户端签名",
  "Files Suit Against": "文件套装",
  "Has Issues With": "有问题",
  "Closes Offices In": "关闭办公时间",
  "Decreases Headcount By": "减少头数",
  "Attends Event": "参与事件",
  "Expands Facilities": "扩展设施",
  "Expands Offices In": "展开办公室",
  "Expands Offices To": "将办公室扩展到",
  "Increases Headcount By": "头数增加通过",
  "Opens New Location": "打开新位置",
  "Goes Public": "公共山羊",
  "Invests Into": "投资到",
  "Invests Into Assets": "对资产的投资",
  "Receives Financing": "接收融资",
  "Hires": "Hires",
  "Leaves": "叶子",
  "Promotes": "促销活动",
  "Retires From": "退货自",
  "Integrates With": "集成与",
  "Is Developing": "正在发展",
  "Launches": "启动",
  "Partners With": "合作伙伴与",
  "Receives Award": "获奖者",
  "Recognized As": "公认为",
  "Identified As Competitor Of": "被确认为竞争竞争者",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}